我好多謝林鄭月娥

林鄭月娥讓沉寂香港再次活起
林鄭月娥讓二次創作再次興起
林鄭月娥讓香港市民看清警察
林鄭月娥讓連登仔變成抗爭者
林鄭月娥讓大學生不再去互屌
最好，衷心感謝，林鄭月娥，
香港人終於可以，團結起來。

天滅中共 全黨死清光

我都好欣賞佢，好少政治人物會完全實現佢提出嘅選舉口號

WE CONNECT

你地係唔係想逼死佢 佢只是一個八婆，一個只係響office 成長既八婆

我地唯一嘅大台
港英餘孽

推呀
推到全部人都多謝佢